有無日本wh緊既巴絲打??

搵工難嗎? 做緊咩工? 租屋住定點?

東京唔難

識日文？

做邊行?